我如因武肺而死，必化厲鬼，纏繞柒婆終身

在此立下毒誓，必定找數

有意者請喺下面簽到

一旦有病，就去狗署走一轉，如果死咗，就冤魂不散，纏住柒婆，有冇人願意加入我個死鬼隊